明黑鳩你，咁點

3分已袋